［行動Po］10.1 創意玩法

就係 全人拋紙錢啦！

但係，就咁拋衣紙有啲兒戲，上到國際層面只係落佢面，睇唔到點樣同呢場運動緊扣。

所以，我地要大嗌 同埋周圍貼 周圍寫
‘To Our Beloved Freedom, Democracy and Human Rights’

（記住五大訴求係基於民主自由人權而成）

希望帶出嘅效果就係
1) 一定唔少得嘅落佢面。

2) 中共嘅來臨，就係我地香港人 自由民主人權 嘅逝去，諷刺中共嘅極權統治。

3) Show 比世界睇香港人對 自由民主人權嘅渴求。

10.1 每人一疊紙錢 賀佢老母
若果老人家唔放便落樓，叫佢千奇唔可以由上拋落黎！！
每人行多一步，每人買一堆，不做freerider。

街頭抗爭固然重要，但要長遠走落去，一定要加多啲創意同要多元化！

佢嘅紅事，就係我地嘅白事；
佢嘅白事，就係我地嘅紅事。

附上一張自己9整嘅文宣。

10連

9連

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

冇人推

淋臭水？

721 831

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX